屌 唔知醒去考試

你都有今日

屌我都係

普通野唔洗咁認真 考完走緊

我衰胃漲早走買藥

好彩我富二代 唔讀書最多靠屋企人比錢

唔緊要 吸收經驗

出年咪唔會犯同樣的錯

富二代格殺勿論

下年唔好啦

叫屋企人送架車比我

年經

我都係